陳奕迅：be water

靜靜地.gif

冇諗過佢會自己衝出嚟表態
吹神

Ff少陣啦

垃圾偽人係就大聲講
講到咁隱晦想食兩家茶禮
收皮啦單春

同失眠有乜撚野分別，咁隱晦就咪撚講啦

柒頭

又係到過分解讀 柒撚少陣啦屌你老母

煲concert熱度咋wo

講啲野同達哥一直關注事件有乜分別

係唔係都好，太遲了

玻璃心快啲集體退飛罷睇Eason演唱會啦!

一早罷睇咗條撚屌
歌都del曬好撚耐

張圖反了反了

唔好做佢啦

反水

其實可能人地根本冇咁既意思

唔該放link啦

我地過唔過份解讀唔係重點 而係班支蛆一定會諗到自已又被迫害

連登仔FF又然

佢一個直接間接養幾多人
香港廣東歌可以擔大旗既有幾多人

佢同古仔一樣
寧願唔出聲繼續保住本地文化仲好啦

可能刷緊邊球
出緊金木水火土
不過都叫好夠膽

琴日連登講起佢, 今日佢就出post, 當佢支持我地啦

等到支那人睇到煲大佢就迫到佢真正表態

eason

Eason, 支持廣東歌!! 唔好放棄我地!!

5大訴求呀

真又好假又好，咁樣出一出post，eason又要被14億人公審了

賣撚晒飛仲煲乜撚

完全唔覺係表態

五大元素

我講出呢個post*

係喎

火魔法師

支那人又要逼人做護旗手

小心丫E神哥

WE CONNECT TVB公主
有冇得諗????

佢夠pop好似發哥咁著黑衫黑褲黑口罩我就buy佢

一直關注

一齊出黎唱落花流水 唱到變成敏感詞

火魔法
土魔法
黃大仙人

咪鬧佢啦
一陣支國好聲音唔搵佢做裁判就弊啦

靜靜地啦屌

對號入座
FIRE 同 EARTH 又點解釋呀

5大魔法

又FF

為演唱會造勢啫, 唔好FF啦.

老老實實我覺得無問題 唔知連登仔屌乜

屌佢唔係凈係出呢個po

遲下禁埋water

佢係真正瞓喺度都賣得唒啲飛

今晚只做一件事
煲E神既歌 🤘🏻😍

佢出左3個POST 係講水 火 土
莫非係暗示支持水火土魔法師?

最好無大陸人黎睇

don’t ff too much la

ff少陣

咁隱晦就咪撚當佢有講

燃燒彈
磚
利申唔係佢fans 唔係撐佢純粹9up

ff 小陣啦屌
佢都不嬲唔care

咁我地咪變咁嘅意思lor，反文宣翻大陸，等佢做護旗手或者同大陸割席（ff），等所有香港人死心

行前咗廿年

隱晦過失眠

同迖狗一直在關注差唔多

屌真係好撚好笑

其他人隱晦，甚至都唔係支持緊
成班人就話多謝你出聲，大家在心中

單春出個post都無講咩
大家就話過份解讀 收皮啦垃圾

雙重標準到咩撚野地步，佢下面幾多人跟佢搵食
佢真係出句聲幾多人會無飯開
連登係都要逼人明撐 靜靜地做野唔得

唔洗屌我盲撐 無聽佢既歌亦無買演唱會

推上支那 逼佢表態

因為撒左了 得返4?

衰撚過一直關注

何以這土地

岩呀 有個訴求回應左 得番4個

個個出名嘅都萬金之軀，而出嚟搵命搏嘅全部係可以消耗嘅低成本condom？

逼人表態支持同大陸有咩分別？
每個人都有選擇有難處
知道佢嘅立場咪繼續支持佢

咩衰過唔講，上面班人真係唔識架喎
一個藝人講啲咁嘅野淨係攞黎打飛機邊有用

咁都可以打飛機，服L咗你

其實佢上次明示有黑幕, 應該都唔會再搵(或者佢講得出黎都唔諗住再做)

Water revolution

放心 無論香港定大陸都大把人幫佢護航
除非共產黨出到聲話要封殺

貼上weibo未

先唔理佢係咪表態 其實如果一個歌手冇表過態就罷聽佢啲歌 咁呢個世界仲有冇一百隻歌係聽得

唔好幻想太多

習慣無常才會慶幸

事實就係咁
每個人機會成本唔同，你有幾十億生意係大陸既話你會出聲?衝出黎做護旗手都趕唔撚切啦

搞港獨

唔反了，好明顯表曬態。要人地上到前線先得咩

四字真言，回應誠哥「黃台之瓜」

諗多咗

過份解讀啦

花送開生
黃台之瓜

留低擊傷你的石頭

算啦

我feel大陸好多玻璃跌哂落地下
eason自求多福

50幾歲上岸會計師都勇武拉左告埋喇。個個都有成本有包袱，咁大家可以乖乖返屋企祈求送中捉唔中自己

Eason唔煲都賣斷啦

藍色的窗廉

金融戰
木棍爆鐵
水be water
火魔法師
土共收皮

唔緊要呀
幫佢係微博宣傳下
就清晰架啦

諗多左

聽你在放屁

拉

又造神 悶唔撚悶

收皮啦

有人睇架咩?
一開波就沙聲
唱多兩首甩咀仲要懶投入咁發脾氣

之前買唔到飛既係機會啦，煲大佢等d黃牛炒燶飛

唔通你期望人地直接講出黎？Ali暗示小小己經比大陛封殺 你估eason唔知甘出post上面又一地玻璃咩

六月飛霜 世界怪得誇張

反事總有反例，有飛機師被拉添
計計比例，而家被人拉親or被傷到既絕大部份20樓下，甚至係中學生居多
你睇下藝人，班有錢佬有幾多個敢出黎

60 Days
= 811

美心黨鐵夠間接養好多人啦

咁都有得ff

準備炒車？中國好聲音？

我睇左
送開花生

收撚皮啦 講例子啦傻西
多謝邊個呀

呢招不錯

一潭死水？

咪就係，
成班鍵盤戰士就話聲大大，
有頭有臉既暗示小小都被批鬥架
唔通批鬥你同我咩

ff

笑死...咁都可以解be water
留名睇支那人玻璃心碎到一地都係

不要想太多

金木水火土，淨係冇木同金
冇木就寓意唔要林鄭管治
冇金就代表反對用子彈射擊市民

一直有關注事件 希望傷者快點好番

ff少陣好無

點呀你哋, 自high完打完飛機未呀

five demands
fear dreams

諗多咗啦

一直關注事件，兄弟會明

佢又無做護旗手，係打擦邊球算係咁啦

唔好要求咁多啦

做多咗

cls

少On撚9 一陣啦

又太遲

唔好撚傻啦 佢點會企係我地呢邊

又出黎刷存在感

炒車味

古仔尋日係Kay串場VCR既主題係攬炒

咪藍色窗簾

丸
殘忍的單丸非你專利

好似諗多咗

有冇片睇下 講左d咩

出黎9up幾句就叫表態

FF少陣啦

少ff，人地大陸巡迴演唱

完全feel到浸淆底味

咪撚自我ff 啦

咪撚對佢咁多幻想

咪衝動啦屌一陣又出黎澄清做護旗手大家炒撚哂車

佢只係世界仔...

推上大陸等佢比人杯啦

土：太擁擠就開到了別的土壤

遍地開花

唔出聲班人係自私唔肯自己出面咋，人格問題，同收入/前途無關

認真仲柒過達狗

唔好咁揚

係我就唔出聲喇你知大陸幾玻璃心，我肯定佢影支水佢地都會話有關。

有料過大陸軒

推行動post好過啦,宣傳下演唱會都吹到係表態

你地點都要spin到佢企係我地個邊
咁你地去Eason演唱會都去得心安理得d係唔係?

不如打少陣飛機
將啲時間去推行動post可唔可以

其實無護旗...無Happy Birthday...無啦啦講Water... 已經算好勇 小粉紅已經極多位入佢

同意
表態起碼要好似 劉德華 咁露骨

ff少陣啦

無表態就反，同小粉紅有咩分別？

扮哂野咁唔小心hi到支那玻璃心又要say sorry
真係自我審查到咁咪撚出post啦

The curtain is FUCKING blue.

達狗食開果條水，被迫關注

屌你咁遲先表態
拉

支那狗快d 放返晒d 飛出黎啦

火-咁明顯唔使解
土-下面句英文
Air-TG

為演唱會造勢宣傳？

鳩up兩句 就算係表態支持？

成班打飛機 睇下佢其他post先啦
宣傳咋 上面果班正傻鳩

呢d擺明唔係表態黎
唔好自作多情啦 想睇佢演唱會既唔好FF咁多
怕你地最後自己傷心

推上微博啦

睇班傻9對號入座先好笑
Eason咩料大家一早知啦

fear and dream

唔好再叫eason同其他藝人表態啦好嘛
本土文化、廣東話文化、對廣東話嘅認同感、大陸人對香港嘅理解，就係靠佢地輸出去大陸
表態就等於自斷文化輸出
人人個位置都唔同
表態係好多人抗爭嘅位置
但唔適合一個藝人去做

eason同 誠哥待遇大不同
兩個都係暗示
一個被狂屌 一個捧上天

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

誠哥仲叫暗示 佢片都有埋喎

差好遠
誠哥表晒態叫上面網開一面 放過我地年輕人

唔好過分解讀啦 FF

在心中

收皮啦
收成期就走出黎打飛機

大師兄返嚟了？

唔好過份解讀先...
大家呢排已經夠忙夠煩...無謂為咗呢啲嘢浪費時間同心神...

咪on9啦，呢個fans page嚟

【反送中MV】留守於今天 擔起這個責任 不甘香港給予送贈！

大家入一入去支持下

陳奕迅雨革係電台真係咁答
仲話出聲係咪就代表運動可以成功先
係就唔介意出聲

佢官page係有呢張相

在有生的瞬間能遇到你

佢唔止po一個字 乜字都有

我愛E神

Fire 係火魔
Earth 係香港呢片土壤

火水土氣
西方四元素黎

中間D字反轉咗
好明顯係反中啦

d 人睇睇所引用既歌詞, 你話冇暗喻都唔信

利申: Eason鐵粉
我覺得唔需要過份解讀佢d post既
可能佢真係只想重溫一下舊歌
雖然我都希望佢心底裡係支持我地

FORWARD俾玻璃國認証下先

同意

講人話有咁難咩

我係超級藍背景公司做野大粒既問我我都係話支持學生同抗爭者

大家對藝人呢個光環要求太高
人哋冇必要表態去支持你
就算係有又點？畀你知又點？

其實佢同林夕熟唔熟?

一直關注事件

演唱會靈感來源——反送中運動

push

講水又話be water
咁講火係咪if we burn we burn with you

準備被封殺

繼續打飛機啦👍

On9

唔好再自high 喇

習大大飲水:be water

你哋覺唔覺得佢係表態唔重要，藍絲同大陸人九成會覺得係

C兄考中文閱讀理解係咪5**

仲有5支咪 習大大正式面對5大訴求！

講真 愈遲出黎嘅其實可能係想睇定啲先

如果有啲人就完先企去勝方個邊，我諗大家應該唔會當佢自己友嘅 長頭草比敵人更仆街

點可以俾啲仆街拎尾彩呢

利申 冇話係佢，講緊general

珍
手足幫達哥平反未？

陳奕迅：be water

土 最底個行英文
Your hearts are a reflection of you, please keep clean, please

一直覺得屌達哥都on9

又上神枱？

呢個時勢出得呢張圖 佢想表達咩大家心裡明啦

藝人

嘩

又想迫佢表態，偽人難撈

你哋有妄想症？

FF少陣

呢條撚屌成日上大陸節目

don't ff

演唱會近了

你去微博睇下
已經有人屌梗佢支持港獨

雜大大支持港獨

其實真定假唔重要
只要當真既嚟煲
煲到大陸人反佢
佢就焗企我地呢邊

大家唔洗幻想太多
佢係藍
po呢啲嘢唔關佢事
佢有另一個facebook自用
呢個acc po相係其他公司人員負責
負責嗰班人就8成都黃
利申：員工

點藍法？

佢唔會na! 自私撚

佢間公司得五六個人咋喎 後生嘅得兩個

陰啲陰啲關注 仲衰過達狗

五毛/分化撚出沒注意

相都冇就利申員工，我係陳康堤呀

其實去佢fb睇 就會見到佢係風火水土每個item都有開post 呢d係咪叫斷章取義

eason！！！

班大陸喱是咪可以放番啲飛出黎鳥

啲傻閪fans又出黎解讀

大陸閪偏偏係咁

F

金本水火土 缺一不可

笑撚左

乜野叫擦邊球

係手足

遠水 希望有4000和理非幫手

On99，摺撚埋啦

玻璃心已經屌緊食兩家茶禮

成班為左自己可以心安理得咁睇佢場演唱會就格硬話佢有表態 好肉酸

一直關注嘅達哥被人屌
eason?

有講過野咩

其實同NBA 一樣 一講錯野好多人失業
中共呢種惡唔係咁簡單 惡落去真係變NAZI

食屎狗賺香港人錢睇住香港人死唔出聲

停止打飛機, 謝謝

究竟邊句係be water
仲衰過一直關注

啲水流哂落兩隻茶杯

[行動post]如何塞鐵

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

咪多左啦
第一日識奶共肥陳？

諗太多

佢都冇諗住食兩家茶禮

有咩用?

邊個想知佢諗咩
行動po呢?
行動po呢?
行動po呢?
點解呢D就上到熱門